{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113915",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 아미띠에펜션"
    },
    "text": "旌善アミティエペンションは、大型プールとウォータースライダーが楽しめる静かで居心地の良い清浄渓谷のジャムッコルに位置しています。 ペンションで提供される料理としてはマスの刺身があり、雨天時には個人バーベキュー場でバーベキューを楽しめます。 ペンションはA棟とB棟に区分されています。 A棟はメゾネットタイプでお選びいただくと足浴とスパが利用でき、B棟はワンルームと団体室で構成されております。 ペンション周辺にはトゥリ峰とミンドゥン山が位置しており、散歩や登山を楽しめるヒーリングの機会を提供します。 入室時間が22時以降の場合は事前連絡が必要で、ペンション内では絶対禁煙が行われています。 客室A棟VV2ではスパ及び足浴をお楽しみいただけます。 子供と幼児を同伴する場合は、適切な安全措置が必要です。 客室では迅速かつ便利なインターネット使用が可能で、プールは10:00から20:00まで運営されており、ペンション利用客は無料で利用できます。 プールに入場する時はマスクを必ず着用しなければなりません。 ウォータースライドはオープン型回転ウォータースライドで、夏場の水遊び施設の中で最高です。 炭火バーベキュー場は個別バーベキュー場とテラスで利用でき、小と大グリルの利用料金はそれぞれ20,000ウォンと40,000ウォンです。 駐車はペンション内に可能な空間を設けており、周辺には花岩洞窟、旌善郷土博物館、江原ランドカジノ、旌善アリラン市場、ハイワンリゾートなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "旌善アミティエペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "旌善アミティエペンションは清浄渓谷のジャムッコルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される料理には何がありますか？",
            "answer": "ペンションで提供される料理にはマスの刺身があります。また、雨天時には個人バーベキュー場でバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何棟に区分されていますか？",
            "answer": "ペンションはA棟とB棟に区分されています。A棟はメゾネットタイプで、足浴とスパが利用できます。B棟はワンルームと団体室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはトゥリ峰とミンドゥン山が位置しており、散歩や登山を楽しむことができます。ヒーリングの機会も提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室A棟VV2では何が利用できますか？",
            "answer": "客室A棟VV2ではスパと足浴をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "子供と幼児を同伴する場合は何か注意が必要ですか？",
            "answer": "子供と幼児を同伴する場合は適切な安全措置が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようにインターネットを使用できますか？",
            "answer": "客室では迅速かつ便利なインターネットの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは10:00から20:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールに入場する際には何か特別な注意事項がありますか？",
            "answer": "プールに入場する際にはマスクを必ず着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドはどのようなものですか？",
            "answer": "ウォータースライドはオープン型回転ウォータースライドで、夏場の水遊び施設の中で最高です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別バーベキュー場とテラスで利用することができます。小グリルの利用料金は20,000ウォン、大グリルの利用料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースを設けております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には花岩洞窟、旌善郷土博物館、江原ランドカジノ、旌善アリラン市場、ハイワンリゾートなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 680
    }
}